一人一件燥到仆街嘅事

同Freerider同一個grade
Leacher唔理

急屎個時啲廁格爆哂

leacher
抵你同grade

leacher冇grade錯呀

好肚餓d鋪頭收晒

jam 紙

最後leather比咩grand你？

食雞翼時比支骨篤到塊面

收工追魂Call

香港最鍾意笑9人英文

Letter比我C

係你衝出嚟柒喎

知你叻啦

阿姐愈黎愈黑人憎，見到佢就燥到仆街

投訴個Lender

個Lenten好大枝野

who?

生活上每一件事

你巴定絲

絲

我都燥底撚 成日周街屌人

不意外

我又唔敢 勁細膽成日安靜地燥底

wifi斷線

遲收工餓撚到仆街但間間都排長龍要等位

屌你通頂左幾日，你係咪就係個垃圾Louder

大膽啲 唔合理就要屌 香港太多閪人

食公仔麵算啦出面食好貴

4G lte

見到老母

why?

loud你老母

因為佢係隻賤種

幫個fd借書
點知條友煩撚住我

點安靜咁燥

應該係自己喺一邊炆

仙氣？

躁寫咗做燥
japjapjap

正解

喺內心屌爆人地 但表面仲係好有禮咁屈埋自己唔開心

但我覺得你呢種人好醒好聰明
我就係嗰啲表露無遺周圍爆嘅人所以得罪人多稱呼人少

打機斷線

我公司做冷氣，但office個冷氣時冷時熱，個果較溫度嘅hi制仲要裝喺天花版。

阿媽解釋我點解病講咗有咩用

朝早番工搭地鐵 遇到排頭位又唔撚上 係都要等到有位坐先上個班仆街

公司電腦10分鐘都開唔到

俾無良老闆壓榨重要番工對佢笑
辭職發現第2份工都係咁

你唔反擊就抵俾launcher恰啦